乜都唔洗講！補習界最有良心係CS

CS唔會奶共，仲會屌共
唔似YY狗淨係搞marketing
扮明星引學生

Cs教唔哂所有note自己免費補堂，有免費大型mock,唔似YY，koopa成日出DLC lesson cap你水,mock又收錢!口試都要比按金！

CS幾年就有一兩年會自己舉行 bbq Party ，所有學生先到先得，唔會live優先，仲有apple抽獎，有時舊生都join得，唔似YY有錢又唔搞多幾場音樂會，淨係比live先，畢咗業唔係potential customer就唔理你

打手死全家

CS仲有窮學生資助計劃，同retaker升lv計劃
Yy就係食屎狗

Billy>CS

我都有去，但唔知點解上年無

比高登屌到傻

收皮啦，又抄skills ，又無品，又無料，字又柒

肥Cal

點解？

走啦仆街

肥cal真心想學生好，唔理乜科都會叫學生加油

唔似YY淨係中文dse先叫學生加油咁做下自己marketing

申利:band2頭中學，英文exam無合格過，miss pre我lv1,最後靠佢有LV3

問過補習界最有良心導師kris lau 未？

坤哥喎，連登高登大敵

申利:中文補同未補YY都全級頭20，miss pre lv3，最後lv3
Yy無撚用

呢個屈機啦，補一科=全補

點屌先，有無post

有時連打手都唔洗請 就係咁解

咁有良心，自願做佢義工宣傳又有乜所謂？唔通推YY,Koopa,延續壞補習風氣？

教育你仲淨係教智識？教人分辯對錯只有cs做到，sc教教到做人道理(教chem嗰個)

大撚把

好撚到仆街，retake 窮學生 全年半價，勁多free lessons, 大型free mock , 無論考得差定好都唔會唔理你，呢d老師邊到搵